煩緊眼罩嘅手足同我入黎

見到依家仲有好多手足仲用緊泳鏡
因為氣密眼罩難入手,又未必啱面型,價錢仲要偏高,萬一要棄裝就好肉赤。相反泳鏡易入手,一定啱面型,價錢就有高有低,但勝在唔洗棄

但係小弟我自己都有用過泳鏡,戴住之後視野會有都幾多嘅限制,仲要勁唔舒服 戴耐咗真係勁想除

於是我參考咗之前一啲手足嘅方法,整咗個整合版嘅出黎
就係普通眼罩+電線膠紙+3M海綿膠條

之前都有聽過同睇過有手足教過類似方法,但係又好似唔普遍

製作成本非常之低,呢到總成本都係60蚊有找

眼罩$1X-2X
電線膠紙$X
3M海綿膠條$3X-4X

其中電線膠紙同膠條都好大卷,可以整到10副左右.成本效益都可以話係唔錯

其次佢地嘅入手程度亦都相當容易,眼罩只係最普遍嘅1621,大部分五金鋪都好大機會會有,而電線膠紙亦都係五金鋪搵到,去到問佢有無黑色電線膠紙就得,但係你想要其他色都可以嘅而最後嘅海綿膠條可以係日本城到搵到.可以話係邊到都可以買齊到

當然到最後,亦最關心嘅一定係你講咁耐到底做唔做到氣密

我測試過係完全唔入水,就算你見我鼻位痴得咁樣衰都無事,黎緊打war game就會去試下,麻煩各位巴絲打唔好相認

各位手足如果覺得ok就麻煩幫手推下,P牌仔推唔到

PS:戴眼鏡會令則邊有罅

呢啲時間未必推得上
建議copy入裝備post推下

海綿貼得唔好 好容易入氣

裝備post姐係咩台

呢個我真係答你唔到住,今日先試到 但係至少我試詔係唔入水卮

可以用高密度氣密條（都係3M；眼鏡位剪一刀，最好戴幼眶眼鏡），然後再痴你圖入面嗰款氣密條。